THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [19]呀啦他而打而打依～節炸那下呀多～

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

癡線佬post

新post多謝大橋巴打提供標題

恋のハンバーーーーーーーーーグ！！！！！

送你地落去同大橋巴打圍爐

個標題真係用起上黎都幾搞笑

喱個post既人都係痴線佬

原來連登係1000唔係1001

痴線佬你好

留名

雖然響子醬係唔錯，不過我已經有美波

why not both?

估下營運幾時肯改隻奏

日頭呢就響子,夜晚呢就美波

俺は

パルス！！！！！

抽多咗2 pack
總共250抽無奏
係咪應該繼續課
求屌醒

大橋巴係唔會原諒你班痴線佬
乖乖地接受0%詛咒啦

止蝕位,自己考慮下

230抽先中

btw月末限唔係紅黃咩,應該唔會係ありす掛

什麼都沒有既me免疫

課金唔係應該課到有為止咩

嘩 咁快

⋯⋯⋯話時話今次コミュ有になちゃん⋯⋯はっ！！！！！！

唔影響正常生活既情況下可將身上課得既野都課哂佢

課金滿希望，負債由你創
[black]娶老婆都要過大禮啦，課金算得係啲乜？[/black]

那是歐洲人的專利

250次十連就話啫

本多終勝

240抽冇
停手啦

課到剩番條紅底褲

其實9800円得30連在正常人眼中係好異常

仁奈就唔抽喇

230抽有
請繼續

課金系統係精神制御

課金真係勁貴
唔講笑
人地ps4大作都只係600樓下
課金30抽就600
仲要勁易抽垃圾

標題

課金課到無錢買PS4+VR睇灰姑娘

我276連中限定楓

啱，我買隻mon hunt xx, 378玩到hihi物超所值
Cgss真係毒品來

呀好想抽卡（病發

有時見fes角d分易拉高 真係會心理唔平衡
自己鐘意個隻沒fes版好似廢d咁 放唔到係中間 除左睇MV個陣

兩個加埋加多隻驚
我買左7500
勁貴但係抵玩

楓巴終於抽到fes限

not fes

巴打明顯想人㩒停佢

中左fes限楓既話，大家可以去band尖post揾我

又俾人鞭屍

限楓，FES楓

建議思考流程：
是否奏p->會不會影響生活->接受到唔到抽不中

上網搵人㩒停自己課金 只會望到一堆人抽到而自己沒
最後激到自己心理唔平衡 仲有可能嬲到繼續課

其實好想繼續
我係奏周子p

而家停手既
咁之前既努力算係咩

前

後

心理已經開始唔平衡

我個FD同你一樣係奏周子，追左好多pack
但命裡無時真係莫強求

To 各位p

條路邊有咁短

我唔係奏周子P
但係普限奏周子齊哂

巴打記住
下次fes都仲有奏

仲有一個：有冇另外一d更好既支持方式
上年冇追限定楓，留返D錢睇哂4th(現地+LV)

我普限周子齊 但奏
仲有限奏覺醒前張卡面
叫lipps p點忍

4th...eplus.....うぅ頭が

0.6% -> 0.06%

我曾經想做蘭子P
十幾pack抽限定飛左三隻前川出黎
就放棄依家變左前川P

後面志希勁可愛

單抽多兩日睇下

意志唔夠堅定

我願意用3張黑蘭換你1張前川,check pm pls

後面四個都勁可愛

算啦

可以同人換就唔駛成日心煩啦

大把貨

介紹所

對得對貓手套同會搖既貓耳太耐 變左心

所以應該要有trade卡卷，要用有償石買都抵

四換一我都肯

用5張ssr俾人換1張指定, I deal

然後最有價值的偶像將會係

留返俾你

我為嫁蘭拋妻(恆常文香)棄女(杏)

就算真係有 依營運個方針 肯定只係俾你換恆常SSR

恆常大把都無,唔驚

通常換完你就會抽中 詳見超得

咁耐都無事

重複>儲埋換另一個>loop

根本抽唔撚到

見同前川咁有緣 恆常都係中左三隻 咪轉lo

第一次超卯月,一個月後抽返2張,未驚過

三巨頭放support好正

you輸俾隻偷腥貓

我拎左四張去升星星

壕不猶豫

有代價架 個時課到激走左我個現實女友

重玩唔記得後台咪食左

2次元偷腥貓戰勝3次元
double kill

有冇後悔先

( ′・ω・`) Song
點解會係みりあ
公式又想玩LLC neta

做左貪心的小狗，中左nono

識唱一齊唱

唉，聞者憤怒，唔係みりあ唔好，只係佢唔係最佳第三人囉

我其實想做擔當架
不過遲入坑做唔到

同吊帶襪響子一齊唱

又迫害大巨巨

去歐洲之前的容巴唔係咁既人嚟㗎

估唔到歐洲會令人變成咁

起初的確會咁諗 但諗深一層 佢成日想阻我打機 分手係遲早既事
我自問個時少玩左好多 但佢想我直頭唔玩

捉佢坐洗頭艇番非洲啦

歧視 睇唔起我呢d天使住民

冇後悔就ok啦

之前用fes唯逼害過我既人已被我擇名

認真搵女朋友真係要搵個志同道合

好在我好人
唔會逼害

我仲未見唯啵

你再迫害大橋巴打我就要出手了⋯⋯⋯

好采出左響子歌同情熱 即刻多返450石抽

よろしい、ならば戦争だ
私は観戦が大好きだ

我美國依邊搵唔到阿 搵到少量志同道合既阿宅已經夠難

佢冇咩？

諸君、私は戦争大好きだ

又可以逼佢

唔知⋯⋯⋯

中午抽中左啦

成班戰犯

fes隻唯靚到直到佢開聲之前 我都認唔到佢係唯 會睇錯左做成人版桃華

限個隻都靚

不過個陣我豬中左另一個女

唯冇興趣

ちま發育大波確定！？

竟然逼害敬愛嘅大橋巨巨

逼我出moba

想知之後點？我係唔會告訴你

好想中個頭埋去

自古金髮多美女

第3輪果陣你就知死

你班友係咁binc大橋巴打無乜無物
我覺得你地先係逼害緊大橋巴打

好偽善

緊係唔係
由頭到尾係得一個人逼害佢

我純正卯月P 唔驚你地

你刀系

人類天生愛愉悅 我旁邊睇就夠

我俾男朋友話我成日打機唔理佢
我都唔夠膽同佢講我會課金

利申 真絲

亂講，無曬過卡[black]咁劑[/black]

己閱

哦

巴打抽唔到奏打擊太大

男朋友呢句多數講笑多 我覺得

利申：巴打

抽到絕望一夜轉性

一夜轉基

抽到
1.0 2.0奏
第3隻fes唯
2隻常幸子

但係我想要 fes Vo 同 NG

不過佢今次都算抵死 只係出一隻 拖慢進度
應該係唔想角色出二週目出得太快

新ng ?

無轉性
我真係女p
雖然抽唔到奏打擊真係好大

其實出一隻無問題，學你話驚出太快

問題係招技

抽唔到奏
打擊大到以為自己係女p

見到

XXXP XGreat XNice 1 Miss 都照當我FC
好有罪惡感

抽唔到奏
打擊大到以為自己係奏

會睇水地獄呢位真絲都幾重口味

樓上個班日日J黑絲響子 罪惡感仲大

我本來覺得營運出技已經沒哂新意
點知今次隻野真係夠特別啦 完全超乎我想像

一陣又有人貼出嚟

對呢套個名特別深刻

Fes限真係罪孽深重⋯⋯⋯先有高巴打以為自己係25歲兒，而家有水巴打以為自己係女P

ちひろ！！！！！你滿足了嗎？

你貼定我貼？

佢地J 3D我返去玩真人

因為無所以請出招
唔係點做日任

請出招

不了

記得有個卯月P有份燈死ありすP

話時話 係美鈴人氣一般 定係bang dream拉走左唔少人?
今次2001位 連八萬都過唔到

開會 唔理你地算

Cgss P裡應該冇咩人識/有興趣,會衝的多數都係moba兼任P
Moba裡面人氣純中上

另外band dream都應該拉走左堆人

專業人士

moba免疫（血淚滿面

かわいい

整個episode係有聲的喔

Band dream 係咁miss 唔想玩

佢判定嚴仲要有時lag

不過佢無限體又有cover歌，繼續支持

點解要迫人開會

響子歌初見臨尾香,1 nice

朝井彩加配得幾好
個人黎講加分唔少

我先唔理佢判定嚴唔嚴 但佢將個位set到好低
姆指派表示玩到姆指痛 按太高又沒反應

其實都咁耐,啲立繪應該更新一下...

呢個真，仲要很多時冇乜建設性的野講到出來

event未完已經諗fes出乜冇心機打

所以我打左隻十五星番黎放倉

唔太信香港有痴身既男仔
有都係稀有生物

這點的確......（同樣姆指派

カトちゃん

有又點呢
想hehe?

同埋d血倒水咁，我打sugar song落2張回血都永遠過唔到廿秒

貼圖先

你唔知自己倒水扣緊 仲有可能0血死個時按到continue
一死個continue掣係秒彈出黎 好鬼陰險 想博你按錯食你50石咁

對band dream無咩興趣
啲卡係幾靚但覺得啲翻唱歌一般

咁嘥

你唔係閣下P咩 幾時變左純正卯月P

所以協力好多都係拎加分卡打hard算,除非好似shuwashuwa依D咁容易既歌

見今次打既人數量少咋先追 我記得之前上位卯月難肝到放棄

普通の系譜は不滅なり

我正式宣佈，3個月後再同唯同卯月見面

而家講緊CG

你可以唔洗等三個月架,把握依40個鍾

3個月之後再出新卡
抽得中既機會又低左

bang dream完全唔岩社畜玩 體力上限太少 易回滿
衝活動根本逼人課金，唔似Cgss咁hea打都有１張下位sr保底

講CG モバマス都有閣下 你太DD

band dream hea玩算啦 event上位禮物又唔係太吸引

今次緣份不足咪留下次
我都今次撈返卯月返事務所

悪魔め！

賭徒更正版

我, 好愛我D屋企人
每個月, 成份糧都比晒老婆

朝早, 又陪老豆做晨操

辛辛苦苦儲番黎D錢 擺晒落個仔到,

點知佢又唔生性

點都好啦
我真係好愛我D屋企人架

依家係舊NG既時代 miss都變perfect

「初見FC」又有新定義

又有新歌新MV

有

奏姐真係幾正

今次追到幸子，咁下次應該會追到卯月/唯

我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪啊，哈姆太郎

我今次又係幸子wor

2日都抽唔中
唯有ALLIN

又係呢本...

唔撚係呀

做人要有自知之明既

特訓完先發現無晒 藍黃 皇冠

唔係點完潛能先發現咪好

我這兩幅圖講左d咩可以參透下

好多10冠債呀你

巴打今個月sss穩陣麻？

combo bonus得1張fes限da可以點砌？

仲有co同pa版，不過唔post la

我只睇到你對智絵里嘅愛

握手

中途見係美鈴event，決定儲石準備fes棄左

唔緊要啦，反正我長期掛住第一期SSS稱號

我4月諗住衝

搵人post埋pa

Parade喎巴打

應該唔少人為potential一齊衝喎

不過你決定左衝的話，加油

練potential更加一定要衝啦，原來我同各位差咁遠

加上4月有紅日，要靠自己毅力

呢兩日個post充滿負能量
情商愛梨中和一下

新post 留名
btw 我課左3pack 中左限奏同兩張常駐， 算唔算歐？

岩岩先入game竟然有金

支援

恭喜

普通

正常1pack1張

普通人一個

水巴打好似有d野想同你講

算幾好

你已經成為左巨巨嘅一分子

btw巴打真係要同時打/課cgss同Fgo?
負擔會幾重

奧咩爹多

原來我唔係好多冠債

冠債係成間事務所都係ssr嘅p的孽債特權

係車訓一訓起身又6頁

都要夠高fans數先可享有

今個月全彈射左落cgss，其他game完全無課

本身想練下cu同pa縮窄下3色差距，但為左藍冠都係要不斷打藍歌

50萬>200萬fans

幾粒鐘爆post+10頁 新post lm

順便問下有無人見到有fd4個位放fes奏可以出賣下佢id

Sor大天使巴
講上面高橋李依老公

你一定係CoP

又逼害非洲難民，我第二次fes射哂兩pack落海，平均3pack一張ssr仲要未必係fes限

第4次fes 10pack無fes限兼below mean

激動得濟

無fes限同連SSR都無張係唔同級別黎

經常性2pack射落海揮手區

經歷過

7000萬

太激動

chi sin

好恐怖，我都係繼續潛

米利亞活動 下位

水巴好慘

拘捕

華哥是大家的

頭先行過UA有衝動想入去借錢課金

好彩你唔係行過醫院

兩個腎都賣哂了

唔好拉我
畀我打完活動先

無需審訊
即時槍決

唔係黑市咩

無言的握手

已射

pro打左兩次

thx

等全裸待機三擇

希望你地唔好再FF我老婆了

要吃飯先？要洗澡先？還是⋯⋯

打歌先

華哥好銷魂喎
深受照顧

突然有啲空虛，雖然抽到新角好開心，但宜家好多時候都無時間衝event同練人，有時真係覺得自己好難堅持落去

隻驚都係抽嘢好玩

講事實又比人當痴線佬...

又花式曬卡

睇下MV就會搵返人生意義

睇人地d mv就

睇mv先係真理

某D MV角度先係真理

hea玩 is ok

我已經成年冇拎過event卡

出超得齊齊開心唔好咩

應該差唔多出啦

奏好正

等佢出超得換涼

諗定先
下下個月揀

新人一問
如果ios用card課金 係咪用code入落down cgss個日本ac度 再返入game度向ちひろ姐姐買就得？
(我未課過金 第一次要比ちひろ姐姐啦 )

新入坑咁快就進貢

砂糖心
裕子
恆常ありす

決定下次超得響子，慢慢玩煮飯仔

係
日服要用日服iTunes卡

華哥只會同我玩

尋晚中咗

2隻係晒我屋企

ありす今次fes唔見人都幾大機會出恆常

有香,桃華,都唔知點揀 上次為技揀無愛既美穗,之後再抽返
仲有未出既千枝/恆常ありす

為左mio 同 anastasia

+1

打完code 返game度買就得？

yes

有冇買超得？

俾我課呀

想問下香港仲有冇上個月出個set 色紙賣

你唔係用日服?

你指係有唯嗰set?

好似信和見過

Cinderella Party #127

有d後悔月頭去東京時冇買，有加蓮啊

今次原來係公錄

抽到得番1千8百幾有償石都仲係0ssr
我係咪課半pack開心d

想買個初始限奏
有無人口販子推介

RuRu

超得？

オチ要員wwww

新ac課2500可以任揀1隻恆常ssr

我係日本down完驚之後轉返香港

係咩？呢段時間內定一直都有？同埋我37lv仲有冇

要寄信比apple搞,直接買卡先啦

第一兩次好似點都要sd email去客服嘈佢話課唔到

開ac7日內

有魔王有ruru好滿足

用code係咪最方便 咩都唔洗煩？

Ruru又自爆

第11次先FC到

原來依家有皇冠買

一個

瑠璃子對腳

大鼓之達人

頂你CALL 聲

已買
我係富豪

完全聽唔出

iphone6開2d玩玩下成日都lag
除左重裝仲可以點搞

7

賣腎換iPhone7

kill 晒所有apps 淨係開sls 試過未

等緊8

我初見「ＦＣ」左

無奏應該要20次到

るる打鼓更加唔知打乜

btw另外2個guest係飛鳥同?

原優子（拓海）

原優子

唔怪得完全冇印象

打M@GIC 完全唔知佢打緊咩

內含五音不全既DNA

冇錯

Ruru爆死

岩岩個腳部特寫...prpr

點解得原優子著長褲

ruru幾時可以先有進步

自爆系女子

Oh...好遺憾幫你唔到

咁短?

かわいい
抬神輿後發生咩事?腰痛?

今晚又要sd email

就我睇似pk多

沖完涼冷靜左，決定唔中ちひろ既計

摸起來硬梆梆
沖完涼軟奶奶

不中不中還須中

L OV E

好耐冇初見FC了

換個靚名變埋性
終極冷門野應該無人識
ps.cv:花守

打左2場1miss

ヤンデレ

可能之前一路都聽人講PSVR個解像度好低
所以set到個期望都好低
頭先開出嚟睇比我想像嘅好太多

不過CGVR有啲視點俾舊野遮住左唔知想點

你指前面d人？

台上面四方型嗰舊野

唯啊

真係越望越似ちゃま成人版

黐線，打25星歌有之前26星既分數in奏2.0 we trust

我自己的小技：
開game時坐低（等佢辨識我既位置低d），開始live之後企起身，咁就可以獲得同偶像一樣高既視點 （你要同個cam有少少距離，你個人太高會超過佢個辨識範圍）

奏神

打27*同你25*同分

我記得以前前川對貓耳唔識郁
睇返先知會郁

原來智繪里2.0同芳乃1.0撞秒數

我喱D賭仔 死左去算數
好想斬手指

最後決定懶，痾煙同一個eplus ac算

仲有1日 苦等3個月
咁專一玩vo隊,我相信個天會比我誠意打動,歐返次

誠意=$$$

我隊vo隊好廢
想用埋剩低既石抽217歲or凜
又抽多兩張奏2.0
加p分既隊員又冇個4秒
抽到奏姐都係得物無所用

4秒P分等超得啦
要係個咁既pool抽指定2張舊FES我寧願等Da Vi skill Boost 出既時候先all in算

仲有玩2隊都已經辛苦,3隊為乜 唔係玩到2百幾lv個d潛能點都唔夠
我vi隊33.4萬隊分除左打3+1都係放置用,主vo隊潛能都升唔切

斬手指

有愛就抽 理撚得你高唔高分

4秒P分:
VO:美穗,miria
DA: 日菜子,美優,芙蕾
VI: 有香,rock,早苗

都可以用黎決定練咩隊

三樣練晒

係我犯賤係我仆街忍唔到手課多兩pack

Iktf

態度正確

得1張9秒中combo有無機會curry全家

冇愛行開,60石都唔抽

又出加蓮俾我

GOING終於打到130萬分

打左6次
然後煩煩煩M都打左5次先fc
果然我同未央鬼八字唔夾

曾經我都係,但抽抽下隊team慢慢成型忍唔住追埋分

點解多左個字

又係我

4高之後 9/11中最好,是但搭多張唔同秒數既高

Pop子好似未有中文翻譯？

奏2.0開始見效
仲高分過用fes楓fes唯既vi隊
明明我vo隊用緊限文香同fes美嘉

得1張combo,其他perfect bonus就一堆,
咁HEA用呢隊算,又要升技好麻煩

呢D改圖好撚好笑

運GAME

如果全部卡生性個分會好誇

運驚

打落發現個分比預期高更多,依首做例,
隊分低2000,但個分高左3萬

抽到安部菜菜

17歲

終於拎到s score個50石 110萬先s,有病

用左奏？

最後十連 唔得要等下次了

雖然課左3pack之後任務完成， 但係都係心思思都抽下
而家忍緊手， 不斷同自已講"留番下次啦留番下次啦"

留返買碟

難道你昨天的課金結果⋯⋯⋯

rip

你美帝國邊到?

未課 不過應該親近唔到本田隊長㗎啦

戒賭熱線 post

我, 好愛我D屋企人
每個月, 成份糧都比晒老婆

朝早, 又陪老豆做晨操

辛辛苦苦儲番黎D錢 擺晒落個仔到,

點知佢又唔生性

點都好啦
我真係好愛我D屋企人架

[/quote]

你就好 我仲未追到想要個d

已經訂左

你目標是⋯⋯⋯?

真係唔好再課
我就是成功既例子
I LOVE CGSS

我無課都已經三隻SSR

Fes 楓 卯月 周子 mika

上pack偏偏射中左rin

難聽過粗口

如果你只係想要恆常，建議你重新刷首抽/開新帳買超得（昨天聽你話37lv,好快返番上既 ）

如果係fes....
以下這位同人作家給你參考

佢3次fes都抽唔到未央，而且每次的金額都⋯⋯（今次佢抽到出左12張SSR都冇未央⋯⋯⋯）

鮮舖劉名

お疲れ様

12張入面仲要有5張奏

好想要nana或者凜呀
唔想再用文香

同好

唔捨得 有好多sr ssr一張都冇

隻揪

如果只係SR,你好易就可以儲回來喔

9秒15%
點比呀

mio 係我身邊，你更係親近唔到

出現了，本田担当CC巨巨

想當年送既250石單抽fes mio
Mio一定最愛我

再過兩星期
又係送既石單抽NG mio
Mio一定最愛我

用愛彌補一切

幫你照顧住先

岩呀零課玩家啲錢倒晒落買碟買goods度，過兩日一番くじ出唔知抽唔抽好好想要love letter版pcs

來，讓我看看你的愛吧

痴線佬

直接同人分箱啦

Pcs應該好多人想要

一係靠信仰心，直接抽

老屎忽又係度打壓新手

blocked

有諗過分箱但其他野好似識既p都唔太中

有識嘅p

求漫畫名

我而家先發現自己凜錯點

Reset

唯有按初期化

上次果套 出旺角直接買

抽到fes凜先算
而家得NG凜 冇分別

等出凜3.0

ME隻NG凛谷哂落VI度....

三月兔?

收到風巴打係咪會成箱入 想要粒卯月

唔好打我
我其實到而家淨係聽過兩次戀漢堡

ME晚晚跑步都聽...

我都係
打pro一次 master一次

話說有無人打算去搶永遠都搶唔到嘅一般販賣

我的話的確只係要智絵里⋯⋯⋯不過已有frd認投左pcs,很遺憾幫你唔到

奴隷兎

睇返原來得今晚有時間入code

入淨幾組，諗緊又唔又ac

有10隻碟既code要入

大_巴:先得個10隻

唔講都唔記得左要抽飛

其實都係兩三分鐘內既事
入到就入，入唔到抽lv

大橋巴都左右交右手邊使抽

等睇巨巨們全通

係,但打依首無落強判架
落左反而可能唔夠分,除非打到更高combo

大家一齊做巨巨
Carry 人一齊去

好似咁順口啲

奏先5萬fans,唔想升
miria過百萬fans但要點夠10vo仲差200萬
莉嘉先3萬
舊team5張都>17,換3張卡全部要重新升過

抽到新角最慘係要練fans同冇素材開潛能,我完全明白

點落好 定唔好落住

聽日開公演

等各巨carry

有fes就點爆vi先

有ssr就all in特化個項
有2張就all in常用d個張
得sr我自己就唔會點

［img]
公演決定練好依隊先

無水 石太寶貴,唔會拎石衝event
我連sr都塞足100張落監倉,欄位開到170之後唔捨得再開

後台有一炸要升,但主隊都未升好講咩其他

後宮除左三巨頭1.0外真係唔知邊張好
好q多重覆SSR

依度d人用既隊好閃

岩 唔夠佢地晒

每日平均150個老屎忽送入黎欺壓新手

大橋巴講依句野說服力唔夠喎

在座各位都打壓me呢d非洲人

我去跳樓

你當年10抽美嘉我仲記得繼續扮啦

得美嘉既vo隊好廢
我去跳樓

我跳先
8號幫我招返魂返嚟

咁我all in fes
多謝兩位巨巨指教

佢巨姐
我完全受唔起

唔知有無wow到

我想趴埋過去周子文香法國妹上面

蚊香會真係壓死

等文香p救返佢出嚟

巨巨們會買幾多隻JTF

In台灣同學I7

連文香都變左重課

升到8/9就停
之後要5/10個冠

你仲理佢?

2對1 handicap

而家跳左咁之前付出同抽嘅就白費

大家都係剛果人不用分那麼細

做左鬼去便利店偷itunes card 課金都冇人知

跳左先有帛金收，收完可以繼續課

要記得俾店員激活

自已飛去counter 攪咪得

諗起有傻仔偷卡用唔到攞返舖頭投訴斷正

無間道做店員好過

弱智

抱左fes唯返去既容巴,變了

變成了ちひろ的形狀

係ちひろ已經變成我既形狀…！

一次fes就睇到邊d係人邊d係魔鬼

佢原本唔係咁咖，佢去咗次歐洲，成個人變曬

魔鬼都有分非洲鬼同歐洲鬼

非洲鬼報到

我好快返返黎非洲探你地...

非洲鬼

你背叛咗部落

已中了ちひろ的計謀而不自知
容巴快醒,你的同伴和歸宿在這邊

埃島 中到自己擔任既就叫歐洲
定係擁有成隊配合到擔任既先叫歐洲?

嘩

係睇你抽咗幾多

有SSR=歐

貼你個box出黎我地判斷下

咁呢度冇人係歐洲以外架喎

緊係成隊配合到

駁唔到

我

我亞洲 唔課金

其實大家都是ちひろ的奴隸，不用分得那麼細

亞洲人

咁都係當我非洲算啦

奴隸都有分級
我係最卑賤嗰級

唔係ちひろ
你鬼會有智絵理

忽然諗緊 如果佢有心，live 策劃應該叫服裝整套好似之前tmr 同水樹套衫‘比三宅唱到變身嗰part 轉

對，所以我有幫ちひろ様設立神壇，並且每天都會向ちひろ的方位拜3次

又晒命 你班魔鬼又引魔王出來

屌 部pad出錯字

好閃

擋煞

想問保險包唔包比人曬傷

印象中好似課左千幾蚊

唔想知

原來你又係假非洲人

唔好講

最歐果次限俄妹同美波

起呢個咁曬既環境下想問一問
2ch嗰邊有冇炎上(關於奏個技)?

屌

新的閣下

有，燒左整晚

原來就係你抽走我張FES楓，我劈__死你

咁多金盃

隻野好樣衰 好似營養不良瘦左2個碼咁 比返圓面既春香我呀

傳聞有十隻金杯以上就可以做巨巨

會嗎？？
我覺得還不錯⋯⋯

第二行個張美嘉係咪最早期orange個張活動SR黎？

my 春香邊有咁瘦 利申摸過

第23,24話左右影

春閣下交俾你，我去搵雪步

差一隻

係

已被列入清算名單

如果可以早啲入坑...

我都行先搵千早
瘦先正...啊千早我不是說7...(毆殺)

魔神召喚資格者

今日好晒

你話人多明明自己都好多,次次master輕鬆金盃

利申:得4隻既垃圾,仲要有2次係fc29* m+先拎到

不過拎到張奏之後終於到我fc master有金盃

你都可以

一半都無

活動FC到M+咪金盃

你巨到咁邊有人曬到你

由坐擁7000多萬fan、抽到奏神、goin'打出超過127萬的你說出來實在是⋯⋯⋯⋯⋯

打唔到M+咪打M

繼續閃啦

下一位呢

ほほう

發現你新的弱點

一日非洲小薯,一世非洲小薯

講起貼牆紙cy係時候要開第三層樓

歐洲人...

冇呢度炎上咁勁

真炎上
曬到好似燒著左咁

嗰晚1100到400罵足幾個post喎

抽到既唔出聲
抽唔到既屌 就係咀簡單

小薯淨係得呢d

好啦 我又貼下
平均咁多次fes課課3至4pack

0重覆

算係好事?
咁先有機會有修正
對我黎講只要佢miss唔會變perfect我話知佢PRP首首歌多50

致各位偷渡者

lipps 2.0

我覺得底線係變perfect但唔會當真fc(即係無石,個人紀錄fc唔會加)

好假

修正完應該淨係得ng先做到miss>perfect, 即係衝分同衝fc冇得一齊進行

仲假過林鄭

miss 變perfect就斷combo咪得

岩 呢度又斬又殺

最可惡果種

有付出㗎

找卡數個下

我仲要課幾隻驚

不要說了.jpg

運營應該都係想咁
我都覺得如果你咁樣拎FC但係注定唔高分的話
某堆情況下其實好合理

搵10萬課1萬,同搵1萬課1萬,點同

岩岩課完shadowverse

日本仔罵的野有點唔同，根據印象佢地的不滿點：
1.fes得番1個人但係唔搵最高人氣角揸旗
2.因為過左1、2個小時（？）之後先傳開全miss score s段 tweet,12點左右d人開始質疑招技，2派人士對罵：mv本體派 vs 音game派
3.最近幾次更新都係贊否兩論（slide/dress shop/fes前露骨的將人氣角留後），奏成為最後一根草

而家睇返lipps2.0 隻隻都係勁野
唔係fes限就overload
我懷疑班staff已經俾專務派入侵

求前川3.0

飯飯飯個4連左右滑好煩
辣殺譜

而家奏好失禮咩?
隻揪

agger

如果係出三色既我冇意見

但係齋出佢一個既話有人唔滿意都係正常

人地係LLC 你識條鐵

kiss kiss

唔係話奏失禮，不過本家P同cgssP對奏的印象應該幾唔同 （這個觀點差異都係導火線）

M+易D

紅字男USER已取得巴打認証為非LLC

m+ slide改我又覺得冇乜問題之前個判定迷到我由右拉左果下一定miss

CGSS 課金榜第一

我都唔係
你睇下我1張LL SSR都冇

笨大:出1張FES SSR都可以第一,以後就只出1隻

你有份幫ありす集氣，唔好以為我們忘記了

一隻唔係問題 問題係個主動太勁

唔奇隔離fgo出垃圾pool唔係有人抽下嘛

睇個勢應該係

實有

應該會出埋Cu同Pa既新技

人氣作品: 曬命>>>>>性能

support下次唔同技

滾動既係 死肥仔終於重返榮耀

我覺得後日的月末好有機會係deep技

炎上商法大成功

咩技唔理
求下佢千奇咪出空手道,乖乖出悠貴啦

最好強化返單色隊
而家單色冇晒意義

ms今日出超獸神祭
唔知坦唔坦到

小櫻我課到中

諗諗下cinfes可能真係會縮短間隔，sb呢d改變平衡既卡唔一次出晒紅藍黃vodavi既話其他隊要等3至6個月真係幾唔公平

空手道冇咁快既
可能美玲?

PAD辣殺驚都課
抽唔到小櫻

不如裝左SSR語音先啦好嘛

語音+1

why not both

等睇人殺尺pool all in

每月一次

每月一次=唔再復刻=嫁蘭絕版

手持嫁蘭有西屌既日子就快來臨

vi本身屈開等3個月我覺得無乜問題,其他team點都等唔到4秒18combo添 仲要等完之後,同一張技,vi隊受益>vo
但da....嗯係有d慘
有嫁蘭,當年為vo技抽無愛miku2000蚊倒落海

有3張嫁蘭，準備3P

我要前川呀

舊fes vodavi效能唔同但起碼叫同級數

會郁嘅貓耳

會郁嘅貓耳真係最大賣點

都係既
但個人認為3個月唔算太耐,6個月就慘無人道

係有少少格差
不過就算唔係楓P都覺得楓姐有足夠份量配屈機技
所以都冇今次咁大反應

不過都係個句,咁易比你地估到咩
等睇下次出返3張/1次過出2張

抽沖田

下次可能出三日單色fes pool
即係第一日卯月幸子兔兔
第二日凜楓
第三日未央美嘉唯咁出
岩岩好三日

手遊玩家全部都係狗 課金抽啦仲望

會死

咁樣ok喎
起碼射歪機會細咗先

跟住20星美波

根據往例,28號開月尾完,
6月得30日 ff傷身

咁快諗定6月

四張fes奏
例錢落海

送張嚟ok?

一張好收手啦 其他個率咁低

最強vo support

好想死

屌你

唔想做人喇

pick upさんマジ有能

得6張ssr
家陣起左一隊三色vo同一隊co vi
張常駐杏有時玩三色vi又可以入埋隊。。
但好想要卯月同pa ssr呀 塞到半個倉都係pa sr

美波唔鍾意既話，可以比曬我

點解要狂出重覆卡比我

証明 pickup正常運轉中

有得同人trade既話我實放哂佢

重複卡有乜野用呀

後排support分

連糞 game fgo都有無記名靈基換5星sls幾時先會出ssr換ssr

已經好多

營運想你地抽到20星

20星巨巨

仲難過中六合彩頭獎

要每隻色10張ng + codavi ssr各10張做 support 先算夠(好似係

有pack up 有錢就得

利申， 冇錢

好似有人計過20星大概要1m yen

不過連d石油王都沒咩點追20星 證明星系統係fail

大家好
新人報到

太早放就奶硬野要改習慣
以前長按判得太鬆既惡果

報酬率咁低，淨係蓬車 event先有用

唉

20星SSR花既錢首期都夠俾啦

未去到放唔放果d位，一大力d滑果下就miss硬

不過見到有個掛20星限加蓮既課長都會好葡萄

好似得1個？

傳說限會搖得勁過恆常

スターライトステージ‏Verified account @imascg_stage 1m1 minute ago
More
iOS版にてスタージュエルが正常に購入できない現象を確認しております。
本現象につきまして現在調査を進めております。
詳細はゲーム内のお知らせをご確認ください。

你地又課到死server

有bra 無bra
有托無托
合乎情理

賠石

apple 以為你哋洗黑錢

果個應該20星埋限藍子同fes唯

小胸部先係皇道

12pack都抽唔到fes vo 卡
點解可以咁糞
反而一堆奏

早苗小姐就是這個人

淨係睇胸咁膚淺

你地夠淨係睇我響子對腳

文香2.0都搖得好勁

嗱嗱嗱，我好專一嘅，我就實牙實齒同你講無

無睇腳，淨係睇黑絲啫

shadow verse 新卡又係失緊平衡

放心，淨係睇

色色既事係唔會有

1.0 2.0都……

美波 文香 美優
三者得其一即可得天下

想知咩係色色既事 整漢堡包？

可能係煮飯

生米煮成熟飯

啲搖法好似CM3D2啲水袋咁

差美波2.0

PCS三文治…！

文香2.0 tulips center
賞心樂事也

差美波2.0 x 2

15歲太年輕了

等我告訴你們17歲才是色氣滿滿的年齡

講左咁耐 整張gif黎望下先啦

14歲才不會輸給17歲

我個女

ゆかり 美波 美優
色氣3姊妹

U-149

逮捕

Namco社員，2ch降臨（回應有人問係咪負責cgss的部門有人事變動所以近期的表現微妙）

433 名無しさん＠お腹いっぱい。 (ｼｬﾁｰｸ 0C11-LJFa [202.32.47.35]) 2017/03/30(木) 13:19:33.54 ID:kBhG8MEbC
開発スタッフは1周期おきに人事異動があり
そのたびに方針に基づいたモデルの見直しを、新スタッフがするとのこと
1モデルあたりの開発コストは350万
運営の人事もほぼ一緒
また来期になると方向性が変わるかもね

202.32.47.35ホスト名isgw.namco.co.jpIPアドレス割当てエリア国日本都道府県（CF値）東京 ( 29 )市区町村（CF値）新宿区 ( 14 )IPアドレス割当て組織組織名株式会社ナムコ上場区分非上場

奏姐簽名最好認

水本有張sr title係清純令孃
不愧係行清純路線既三大_ _

5 周年隻錶下星期就到手

又鞭

見到就怕

ナナ真係身高149cm以下喎

雖然你冇講錯，不過要解釋的話向早苗說

40抽得個桔
垃圾fes

我都想早苗快d來
幾時超得

騷....

40抽就叫春？

已幹

今次fes係咪冇超得
係就等到有超得先課

如果係根據慣例，半年一次

限定唔會有

水本紫講野好得體

日日都同早苗玩捉依因

老雜認同

有冇邊度有講boost up左既技能效果？

有冇咩PAVo超得角好介紹

夕美

認同後半句
不認同前半句

ゆかり嬢嘅愛好沉重,準備好?

垃圾fes 無容置疑

幸子先係世界冠軍

sugar heart

咦
啱啱先睇到原來要Vo

冇上水廿四個鐘又就爆post，fes果然犀利

PaVo揀邊個諗都唔駛諗 ふひひ

有時真係分唔到ゆかり同三船
定位差唔多

超得都要30蚊美金

三船有個養女叫仁奈

又要諗subtitle

幸子最可愛

有限奏無音驚

三船26歲 水本紫15

水本紫: 正統大小姐(ho chi hai)
美優: 似係遇人不淑慘被呃蝦條

26很年輕
甚麼問題都沒有

我用SSR水本紫起步
查過佢係大小姐
因為佢有張SR係

反正就嚟8號，就
巨巨齊齊做carry全通不是夢

三大小姐

想了解美優的人一定要知道的美優P的心理創傷

唔識日文

這個標題與事實不符⋯⋯⋯⋯冇巨巨carry me

吃個lunch又手賤抽左幾pack
連續2個10抽有彩色
一睇
又係你呀 速水小姐

限飛鳥

你不如抽到20星算啦

抽卡博中pickup率低既卡係咩玩法

賭徒心態 呢pack我實中硬

所以我每次抽都會諗住支持好女仔既心態去抽

今次fes 第1次10抽有2張SSR
一開 個簽名咁熟口面

就算呢一pack唔中 我下一pack一定中！
我下一pack一定返返曬黎！

兄弟

都係申請張jcb算
課個金都咁難

結果：みくにゃん.jpg

不負責任翻譯

明明包含了一份心意⋯⋯⋯（原來對P來說）重要的情人節朱古力不會只限一個⋯⋯⋯（原來P)是這樣的人呢⋯⋯

Fes美嘉招技真係好唔隱定
13秒

好多歐洲人

ME AFRICAN

100抽得重複MIKU係咩玩法

唔通美優真係俾人呃過蝦條

又要召喚po子同pipi美

sorry lor

點解唔開放SS換SS呀

雖然很悲傷,但係好正常(係cgss)

[20]建議

溶けてJewel Jewel 私のカネ(略)

不如就一巴打這句做下次標題

睇人實況抽真係好刺激

以後聽隻歌咁點算

刺咩激呀
你都係睇人仆街姐

建議QnA加上

Q:邊個巴打最hihi?
A:抽到fes限之後變左另一個人的容我快樂

見到佢抽我又跟抽，一齊仆直左

唔好咁啦，我仲有____未抽中

21世紀最有建設性既題案
老雜和議

有無人打算整個名刺交換系統？

google excel放唔放到picture?

係冇人會同去左歐洲就變哂既容 _ _ _ 交換名刺架

這個post有幾名it專材，你可以問一下佢地

俾你班歐皇排斥真係好痛心

講起名刺...
有冇方法可以放限飛鳥但係上面用蘭子簽名?

我唔識寫code

佢係跟卡，冇辦法，唯有ps

是擅長graphic design 的朋友呢

睇左可以upload圖片

大家有無興趣整名刺交換用既google excel?

方便大家認巴絲加人

同埋會好奇怪
想像下拎張凜嘅相俾卯月簽名

但巨巨得現實名刺
好似係

紅巴應該係想用限飛鳥特訓前的蘭子

限飛鳥未特訓卡面有蘭子

原來

最憎暴發戶

未出得3.0就用呢類手法要蘭子p抽飛鳥芳乃
太骯髒了ちひろ!

綠色「你今天才知道嗎？」

agger
冇芳乃

原來飛鳥比你班蘭子p抽曬

交換了

所以lipps p更加要抽限奏，抽一張=中5張

巴打名片個簽名出賣咗你

我發現我唔識點preview自己張卡片

巴打係咪打少左 が

水巴認同

容巴打你仲有約50個回覆位的時間答辯

49 唔答就實行

法官大人，我申請被告無得答辯

風仔記同

48 答唔答都實行

那我就好人黎

47 佢無得答辯

推post 呢d 仆街行為就唔會做

喂，唔好推

55

我真心等待巴打既解釋

各位比下機會佢啦

不過呢

申請有效
被和毋須答辯
即時收監

你地聽佢解釋先啦

控方律師而家諗住論破你，你快點出來

唔好推啦大家

論破です

快啲搵人搵返佢
收島風呢排歐洲捉得好緊

再唔現身，就冇機會架喇

控方律師畀我抱走左

喂，都就快冇位唔好增加被告的人數

容被告係主被告

趁我唔得閒睇post想逼我就範...！

我半隻腳踩入歐洲就要受到咁既對待…！

被告：容巴 妃巴

molamola

被告而家俾機會你答辯

如果ありす係檢控官咁佢應該係早苗上司？

點解樓上個班曬限SSR既唔洗被人問責，唔通發憤向上都有錯？

笑左

諗起可以用橘氏立ち話して立場なし幅圖黎 counter

快d 解釋啦

最多我唔推

整個法庭陷入了沉默！

ざわざわ．．．

Q:邊個巴打最hihi?
A:抽到fes限之後變左另一個人的容我快樂

睇黎我已經俾人未審先判

我願意接受命運，不過大家可唔可以借錢俾我保釋？10000羊itunes卡就OK

全部抽中限定響子既巴打

受害人出現了

總之除左ME以外,全部人都有罪

見佢上左水，放過佢啦

my secret eau de toilette

la la love potion 脳下垂体へ届け

下個頭po 要加返4月CG劇場資料 返到屋企我再執執

麻煩你

咁等巨巨執完先開

有部分已扑左

仲有中限紗枝限飛鳥嘅巴打

動畫另外新fat定係到傾埋

Title 都應該要比動畫打下尖 下次先講返課金 反正你地推咁快應該限定都係往死裡課

好彩冇中限紗枝姐

這個post一向都係綜合

呢度全艾媽相關，集中po

好，直接宣傳

咩都無既表示燒晒上面

咁不如下個po我開啦 未返到屋我諗呢度都爆左 等下我

仲有中限夕美個班歐洲P都應該要絞首示眾

OK我地留返俾大橋彩香巨巨推飽爆個post

志希真係好正

+1
燒燒燒

交俾你

我一定係好人

咁快

一返到屋企就變得咁熱鬧

響子mv 真係好文明來

太鼓歌文明D

開左

奶腳無犯法好似係 雖然忍唔住愈奶愈上